(26)電單車交流區[56]

Yamaha 世界第一

話說水銀鏡一般壽命幾零。。。我發現我個花哂，仲有d位有一達達。。。

KTM...

巡航是生活態度 樓主肯換車未

世界第...

甩coating

新po留名

唔識分coating定甩銀色個d野，防霧我自己補左

但有位置明顯冇咁防光，仲要一達達

兩個括號掉轉咗

[WOW]鐘偉強

本身有正式1，2牌
如果加個電單車p牌落去應該係填新領定加領？

P

lm

請善用論壇留名功能

-

同海鮮買手機架免裝工

回錯

想請教下ching

我本身有12牌，尋日pass左26路試，但依家加P牌係咪淨係可以郵寄同walk in投箱??

問運吉啦

#9都係留名 見我P牌就恰?

Lm 準備攞新車

舊先係法冷西

2.0轉左豬拿

相

好影響。。。d光位係咁distract我又要貨金

定有冇得整返

打爆個電話都無人聽

個遺言好似爆埋

雪藏牌，想補鐘
有冇推介

KTMKTMKTM

請問有冇人答到我 mv agusta定 ducati 邊架養起上黎會貴d?

我覺得mv

竹園見到有個女仔揸爬雞
兩隻腳平踩地 好型
見佢起頭 ，不過係起左少少就落番地

聽到都射

你見到佢長頭髮定見到佢對波

長頭髮
可能係男人，但個身型似女仔

有棍的小妹

恭喜你 應該J錯

新領，甩p轉10年牌先係加領唔洗錢

部爬雞白色

光陽法務部留名

高妹

KTM世界第一!

神盾世界第一

又係你呀代理

新領 俾$90

應該曲

巴打你應該認錯人啦

睇完佢個測試

見到有洗頭水做同樣既test

應該入shampoo 落偈係ok既

有冇師兄試試

都要睇你拎邊部車比㗎

報駕院都要硬食3至5堂啦，到時都有得練返
依家報街啲人好似好多都未收到信？

7月雨季 好大機會要改期 學車又熱

大連排中左快相

小弟岩岩拎左個P牌
想買部綿羊代步, 每日返工放工要渣35km 左右
各位有無乜好介紹下小弟?

之前補$200沙轉元就係貪佢肥左重考學牌都未過期
上年強制pass完沙駕派7月尾路試比我

我沙駕2月pass強制 路試排到11月

我係你會博快期

運吉完全冇派期

26嘅快期真係少到搶黎哂氣，每日見住仲有46期但26一個都冇就心鳩酸，教仔反而因為可以佢地自己調黎調去，變相有機會可以早少少考

依家我諗應該難啲，停左咁多人考試補都有排補

係，所以教院有教院自己優勢

冇棍小妹咪有機

始終都多男師傅，冇棍小妹係着數啲識師傅幫手

你地平時幾耐洗一次車?
堅洗嗰隻，唔係落雨洗

有冇人會渣三個碌

今日洗 而家黃雨推出街

落咗番梘未

新車頭幾個月 月月洗
之後2,3個月洗一次
假日車唔算太污糟

通勤車表示。。。買返黎先洗得一次

例位雀籠都中？

師兄肥左乜

唔洗洗啦 洗完行2日又污糟返

未行過中左伏條路太好去

唔熟嘅路就行限速啦
熟嘅路車又少行到200都無所謂, 最緊要唔好影響到人

部車買番黎年幾 只會得閒用水洗下 梘都無落過

幾十蚊去自助洗fea下啦

咁大塊相機牌係到都望唔到 點幫你

係咪覺得其他人好似慢動作咁

我有位有工具 係無時間ja

果條路，例牌小巴的士佬減慢

過到限50真係收到慢動作咁

咁比人洗

有諗過之前俾錢人大洗 銀鈴變黑鈴
不過就換車 所以先無

我手車明明好溫柔
入左咁多次油
Ninja300 都得20km/L
蠍喉係咪會好嘥油

有時唔小心揸近60, 暫時無事

60就算影都係罰錢 事少啦

個別事件 不評論啦

KTM

Xmax300

又咁岩冇乜車

Honda FORZA 300

屌賣車比我個師兄岀左事

我鐘意raing style 既頭盔,多過MK style

落完雨渣完,落鏈油,隔一日,就洗車

車架尾擔唔洗,都會間唔中抺下faring, 反正抺一抺先幾分鐘

大山？

係

咁就冇左

tmax560

Maxsym tl,應該性價比最高

Vespa

我都係全方位出黎

依家過戶係唔係等好耐?

TL 交到車先再算啦

賣左咩車比你？

Ninja 300 佢出事戈架

下 乜鳩呀
佢過左身先賣比你？

約左賣未交收?

未過戶就瓜左？

交左比保險公司搞緊户
中途過身

絕對唔可以接手

我覺得頭燈差d

得罪講句⋯⋯
賣左車仲拎去飛⋯⋯真係⋯⋯

係搞緊姐
佢屋企人都揾我話退返訂

唔好超速啊大家

賣左比你佢做咩仲去渣?

收左訂仲上山
不過，唉

好多人係咁
我睇車到收車隔個星期六日多左2百幾

最後一Q踩到盡
噢噢

R.A.P

我接受唔到囉

賣左車唔係佢唔渣得架咩
仲比佢渣?

諗住揸最後一次
點知真係

未過戶未比哂錢
車同車匙都係佢到點唔比佢揸

係咪有公海TG,想入

最多收車之前再睇多次車
唔通見到多2百咪就唔買

純粹買賣精神啫
除非講到明
Check完車收左訂就要keep返same condition嘛

比左幾多? 少嘅話認真當做帛金

2k姐，唔係好多

唔等錢洗就比多1蚊當做帛金
好人一生平安

之前買車俾$100訂金

請問有無TG GROUP?想JOIN

不要想得太美好，香港地好多乞兒

嘩，就地避難係咪姐係早晚都唔好出街mode

係 個幾月冇出街

落街唔計

陰功

賣$10蚊樓下會想入手

帶定電話架去裝

入油

旺角返觀塘 識路

太子道東入

東九人揮手區

條片裡面冇車冇人 有d恐怖

想JOIN

請問元朗德勤評價好唔好？ 想換油

想問下巴打們知唔知香港有冇人玩moto gymkhana?
有興趣玩下，當練下技術都唔錯

如果咁既價有dct無人買nc750x啦

聽日落雨，小心啲揸

好彩今日考到老強，仲要合格到

KTM搞搞下gymkhana活動唔搞

邊到考

有冇巴打揸緊xsr900?

係唔係拎cb車?

老實價

港島

買左部R3，聽日入箱搞過户

佢果隻hi tech100motul油我覺得非常一般

車迷迷入左隻 Dammtrax 復古盔 ，價錢好吸引

而家買車係點搞
比訂 入箱過戶 收到運輸處通知 比尾數收車

揸過羊LM

買佢老尾

冇得試戴好掙扎 呢頂頭圍 L size 先得 59-60cm 我戴開個頂 61-62cm

btw Blade Rider 冇晒貨, 要等 Q3 先有改版出

禁佢fb睇

第一張官圖

第2張應該佢架真車

佢d留言先係真車喎清
黑色雙頭碟先j 佢果部銀色
想要佢部s63多d

佢個幾張官圖我J太多次，一睇已經認得

torc T1點睇

唔裝後座住 4粒螺絲之嘛

500蚊解決埋將來問題

女人最緊要咩呀

見你有心你出車都少兩句聲呀

都幾靚，咩價錢?

最緊要甩 P 未甩裝天王椅都冇用

其實最緊要係安全駕駛

USD199 +shipping

但fit唔fit就唔知 冇得試戴真係好掙扎

裝個保溫箱
展示出你有上進心

邊到usd$199

呢度有無人搞緊過戶

Sor 睇左舊 review

但唔係Harley喎

本身哈利冇愛我愛既係indian同triumph

咁有品味

呢部啦

carry唔到自己知自己事

住油塘未見過 rebel
Honda nm4就日日見

其實幾好喎呢種運動
比起馬路飛車、跑山相對安全
又練到操控、技術
只要有個類似考強制試既場地就得

日本都幾流行

好想買依啲款
揸xmax300好似都幾襯

買，唔好諗啦，即刻揸落俾錢

qq巴係咪話今日拎車話

我濕撚哂海底奇兵緊

爬山帽有自信就carry到，問題呢d款用波波鏡好熱帶眼罩就入水唔係巡航日頭先行通勤玩自己

仆街我終於搵到風鏡一達達既兇手。。。。屌你係雨水

我個風鏡呀

唸緊配google

你冇抹頭盔?

落雨實入水洗面

我就係印走d水發現今日一達達仲勁左

唔關我事 落雨我唔會出車

出左車之後先落雨

酸雨

天文台

帶眼鏡好似眼罩都冇得帶

唉屌。。一陣搵下如果刷走哂d水銀可唔可以變茶鏡先。。。如果可以都好d, e家一達達好柒

波波鏡然後期望個咀入風夠停停走走應該唔得惦

黑色車

雖然有D柒

真 啞黑色

話說有冇人有買車靴黎揸車，休閒戒果啲款呀唔係落場型果啲咁誇咁長

休閒型*

貴過我d賴kea

哇屌 入lab做實驗咁

又話啡凳既

成架HD street750 gum

佢靚過750認真750完全冇feel

啡凳只是幻像

屌呀裝條 crash bar 要三千銀

唔撚係掛，冇啡凳唔要啦屌

型唔型先

換張櫈又6,7舊

貴普通板三千蚊,多左d乜？？

除左官方宣傳片之外，所有車展見到都係黑色凳

屌，寫信去honda鬧佢老母啦冇啡凳憑什麼貴咁多

Crash bar 可以幾型 唔柒已經好好

多左個筒同燈罩原本仲有啡凳

咁柒唔閪裝啦反正又唔係腳惦唔到地

前叉啞黑，張凳有拉花

日本rebel 250好似係啡櫈

收車即刻一刀界落張凳大叫張啡凳呢

型撚到

我驚跌車

自己拉過張 玩 two tone

界你個頭呀

不要說了，日本rebel 250車身已連頭盔鎖仲要用原裝車鎖開到

有對腳架嘛

不要再說了

屌一條爛鐵三千蚊 咩玩法

巡航車腳可以完美踩地都幾難跌，男人計

利申學車冇跌過

自己架就跌

巴打有冇興趣留tg交流下利申 p牌rebel

希望五月路試一take pass
我都target rebel 500 s

訂定車ck有排都未有得拎

我學車都未跌過 但呢架野重咁多 成 190KG

踩到地就唔會跌架啦除非炒

樓上有個巴打都訂咗車

其實有排係指大約幾耐

大吉利是跌左車整車的話 使唔使三千銀

3,4個月係基本

我架0速放落地都冇野整係個牛角彎左同腳pek支磨地釘斷左

其他鋪普遍新車幾耐有

唔好喇 到時肥左就企左係度

冇

甩P個日星期六連接星期一又假期

肯換牛角未
三千銀一條爛鐵 真係計唔掂數

冇啡凳明明啡凳係精粹黎
咁樣真係唔值多3千

肯左好耐，睇唔岩。。。

海鮮: 乖

係ck訂左部cbr650r 唔知幾時先到

3日冇得揸

啱呀，一步一步黎唔好急，慢活啲

Rrrrrrrrrrrrr

9萬 速度同雙肛250rr差唔多
加少少二手636

加少少一手啦 仲二手

俾多45蚊加半年，咪唔洗三日冇得揸，搶唔到期準時換都仲可以揸住先

睇吓台灣副廠，平好多

架車白洗了。。。底褲都濕埋

半年p呀

有冇牌子望下

三千泰幣?

而家要轉色點搞

你腳踏要成組換定剩係換個腳踏？

唔落雨去買，頂唔緊

都可以，睇價錢做人

我記得有人話佢藍

45蚊買3日假期揸， 連續假期冇得揸車好慘㗎

你揸車有冇帶手套 買返對皮手套咪暖啲囉

冇帶，今日比雨屌爆左隻手

要改名越南黑

thanks

習慣帶返到手套揸車啦，我出遠少少依家必帶

買唔到我想要個隻

9萬買4缸gur d定8萬買雙缸gur d

幾時訂

黑有咩問題

其實我都係喺webike鳩搵

升高我都唔岩

咁我會10個買636新車好過

花9哂

換左14r

我估左右通吃

ys共產黨前線都好多黃

跟駕院考鴨脷洲，要預幾多堂學打八字同路試

睇個人資質，好難答你

有呀，今日先問完價

今日泊左上行人路 隔離馬路私家車被抄 我前後兩部26都無事

2月尾呀

香港咁多南亞人揸電單車
點解駕駛學院唔見佢地學？

訂個陣有無同你講係第一水車先？

佢又無特登講喎

腰骨痛，費事烏低身抄

我新年後 年初7左右去訂 佢同我講係第一水車 4月左右到囉

自己國家有牌過嚟cup就得，好似係

訂左咩色先

我學個時有

好多都無牌，我懷疑。話囇學都真係好撚貴

基本上成個族群駕駛態度都好有問題

又可以慳返幾舊

要用咩捽

搵緊，我相信用油精個d應該好快，但我岩岩好似見到有人講係咩成份，我想成塊起

qq巴呢，又話今日拎車既

我啱啱都想話香港地應該好多揸19爛羊嘅都係無牌
但係做外賣車手應該要提供到駕駛執照？

佢哋個個都一樣樣，鬼知邊個打邊個咩

一個人牌可以無限複製

名，新份證都一模一樣？

係咪賣98k?

聽佢地講 好似話係家鄉cup印仔/考個好簡單既試拎牌 就可以係香港揸
除左46 要係香港考

師兄心水清

鄉下考完返黎換就得
仲有你估香港人考完一定會揸？

免試換牌，睇下台灣用個2分鐘就考完嘅普重一樣簽到香港正式

96800

落乳 等好天先拎

陰功，聽日一定會好天既

之前新車泊街會攣

你好似仲遲過我買，咁快玩完

我都想知點解

日日去睇下

我用緊黎個，arai 原廠出

我個個係山城extra 好似暗你少少

有無ZX10R tg group?

咁幸福

香港大把地方係咁 安達 水泉澳

安達我見都係四圍泊上行人路，其實係咪真係安全同埋冇人理？因為有個朋友都係住附近，買咗車都應該係咁泊

一個月比1張都抵啦 係驚比人偷姐

一個月一張ok ar，最驚就係俾人搞，不過啲仆街又未必會上山搞，要搞都搞就手嘅

南亞仔挑選哪位

泊左差唔多2年 0中 最緊要自己識走位

唔該哂，fd子出左車再請教
Btw我住喺你山下面

應該好多無牌 我見有D帶印度頭巾 連頭盔都唔洗帶

好似係宗教豁免

而加搞過戶要點搞 等幾耐？

新手學老強買個cheap cheap頭盔學住先
定係揀番個靚嘅長玩

補充：成功考到會直接出車
但係計埋等牌等車都起碼要一年
頭盔一般損耗會唔會好大？
四眼仔戴有冇地方要留意？
新仔係唔係都係用番full face安全d?

拎新車即賣?

好想快d出到學牌練車

人哋有豁免

好似要簽紙話因宗教爆頭自己負責

學車 粗粗地 幾舊水買開面用住先
開面視野大d
學車速度慢,戴full face 會好焗好辛苦
又要成日擰頭 full face 重d 擰多兩下好攰

考到先買個岩心水fullface
開面咪留比後座用

師兄，如果想翻新個油缸搵人痴轉色貼定噴油好普通色唔想咁貴thx

咩係波波鏡

你哋同時擁有幾多個頭盔

個壓紋幾靚

2

但一個完全唔用

典解呢 兩頂都係full face?

學車帶開面都出哂水, 次次學完車都上巴士吹返個頭
唔敢想像帶 full face 會點

學神頭,開面，高速會bibi聲，重，同有我陣味

我都有個學神zeus開面 唔知點處置

洗下D內棉啦

洗左都有陣味

等緊頭盔當現金洗回收program

要用洗衣粉浸

呢排停咗咩?

有咩?邊度有

之前愛xx好似有 而家唔知

有應該會賣廣告

遲d去換油問下
帶左3年冇洗都冇乜味可能帶得少+自己唔覺

自己個頭陣味之嘛

我戴咗呢個之後，就唔使再洗內綿了

你用淨係頭髮定暴徒狗款?

2個 都係shoei

淨頭髮

我想買暴徒款

都係 fullface?

係
想買個neotech2

除頭套個下 個髮型應該會好正

襯衫

Neotech 係因為可以用個Sean

Sena

所以我剪到好短

呢排落雨 濕少少都已經難收咁

仲未出

麻麻地

學車揸咁慢同考到牌揸差咁遠，除非你考完下下都係行市區塞車，否則fullface 行車都好易俾風吹乾啲汗

同Redwing有無分別？

我唸都要睇頭盔設計 復古盔冇乜入風疏氣位 應該會焗D

各師兄。p牌仔入左部09年ninja250. 佢條喉生晒銹想換左佢。但又無從入手去邊搵件。有冇師兄可以介紹下。唔該

唔好理
未穿就打磨高溫油

on尻一問
其實考試帶3m得唔得

懶拆綿嘅話可以去鳩焗一吓

手套?你帶住condum都得

準備去車迷迷，揸唔揸車好

兩個鐘内應該冇雨，又蛇王？

Haojue 係咪好垃圾?
想代步 一日來回接近100KM 見佢好平 好似好岩SM用 定係買部2手日本野仲好?

豪爵即係大陸suzuki，車冇穫氣，不過唔好諗住可以賣得返出去就得

黑色呀 不過打過去問 佢原裝quickshifter連裝要3200$ 好貴

我覺得每日100km買部最好嘅，例如pcx,force之類都係爭一兩萬，之後甩手大把人要，價又硬淨，貴買平用，可以考慮吓

我都係黑色
佢個原裝快排得上無落咖wo

睇下個爬山盔呀

我知呀 所以都無諗著裝埋 見到webike有得賣 但就唔識自己裝
同埋見到呢個 好吸引

想嘔，你想睇邊隻， shoei?

驚落雨，個風鏡又唔生性

唔好意思。問多句先係磨光番之後上油？

裝就好易

有無tg 一齊分享定改裝心得

Dammtrax Blast

Caberg 個 Ghost 都好靚

而家一係26 一係uber

巴士窮丁

中 COVID 就唔方唔窮丁, 屌閪都冇力

唔係呢頂

btw 左邊係咪 Biltwell Gringo

ghost淨係見到圖

好彩早走，屌你樓下又車展

做咩?

有冇買到手套

勁多車，車展咁

買左，開始儲單

巴打可唔可幫手睇
Shoei neotech 2幾錢

走左喇我

VIP要5000?

我驚我一砲過做VIP

半年內5000

我今日都8舊幾，我本身想買多支除臭，但遲d先，女朋友乜都未買，佢都頭盔手套

d單好似4，5個月夠5000喎
一張單4000就得

一張過4000
六個月內就5000

easy la要買唔難，問題係想唔想買

咁肯定一單搞掂

係咪可以即刻9折

唔係 做會員果4000唔計

買Arai shoei一個攪掂

有冇ninja gp加小弟入去 拎到車可以跟埋去玩下

車迷城問價其實可以去facebook問

鴻興咪A星代理囉,你有買ARAI, 實有會員卡,去鴻興買平好多喎

申請左豁免份保險會唔會好貴?

可能唔洗買，一出事直接賣屍肝

三保幾時變左保障投保人自身?

我之前有儲開車xx單 都有2000蚊 上年12月買 有冇ching有興趣攞埋去使 我應該都儲唔到5000

仲有3個月

車主職業都影響保費價錢
保險公司總有D藉口收貴你

我有興趣

vip可以玩幾耐?

冇問

講緊邊間鋪

車迷迷

巴打你係咪唔要？

你拎囉

邊區方便你？

你唔係拎個巴打個2000咩

我留黎儲女朋友張單

我發雞盲😂

聽日出去睇下先

我都係諗住儲老婆嗰張單，佢又未買頭盔
我又未換新頭盔
冇得試full face 唔知啱唔啱

順便睇下架車

7月都唔知買得未

幾時拎

我而家淨係用zeus, 未試過shoei / arai, 所以唔係好知size
佢都想full face 嘅

我zeus xl arai都係xl但試下穩陣，我肥加大頭怪嬰shoei好夾頭，但個個識既都反而話你冇理由岩arai但我arai除左入個下夾，入左之後係舒服既

咁有排等喇

4月

仲有10日

Zeus 我都係 XL 但開面 唔知全面會點

4月有30日

我都係，icon夾到唔會想冇，scorpion 就夾頭頂，頸，shoei頭頂夾，仲有咩呢。。。頭灰有我都試哂，係冇試zeus

都係車迷迷個vip問題，其實我既我地自己夾單夾個會然出黎些牙用囉

有破處用後感想未？

你呢對係咪全皮？通常呢啲真係要帶幾日等佢開先冇咁硬冇咁卡

如果佢vip係永續就正

玩到執笠

圍佢老味啦

全皮驚唔驚甩色?

冇試呀，剪左牌放左係度，手指短禁唔到電話

唔係皮，我本身想買皮個對，但店員哥哥話唔防水

手掌似皮，面係防水本身試左danies?唔識串gortex料，但帶上手好唔舒服，但好軟身

我擔心冇得洗 好撚臭

儲唔夠我地自己夾單些牙用把啦

我都驚，就咁帶一陣已經feel到想出汗

樓上有巴打有2000

有錢仔
我用緊特價貨komine

我學車個陣用返wargame個對 Mechanix, 次次用完就機洗

個d正，我學車都執左對100蚊薄既alphinestar但有碳纖護掌

但落雨濕左次收左皮

都係komin黎？

100蚊個condom

好掙扎 唔想買返黎冇得洗

有碳纖個對靚野黎，斷碼最後一對

皮驚佢發毛多d

唔可以比我老婆見到呢隻色既vespa 佢會要求我換車

可遇不可求錯過冇下次，買多部

呢對都幾好

但唔襯架車

可以洗?

爛鬼學車襯乜都死架啦有手套已經屌打勞工手套既同學

我要防水

手洗

我睇中呢對

呢對咪全皮仲有對啡色，我一開始係頭灰見到好想買

780蚊

咁無啦 呢隻無
要防水不如揾gore tex

佢有比我睇d字頭個牌子，其實都幾岩，但佢好cool手

佢隔離對黃色都好好J

但我目的係counter好似琴日呢d落雨天氣，我件褸係完全冇入水

係咪一頂架咋？

一頂過

佢全部都不了，分條毛比你

留個tg

Thx

我間公司 有個pm,同十個判頭合作，9個佢都話有問題，咁你覺得個pm 有問題，定啲判頭有問題？

時勢

一定判頭因為竟然有一個痴線佬話冇事，實係個9個懶

買嗰陣時買得開心就得啦，邊得閒去晒咁多地方格價，到你搵到間平嘅可能佢啲態度又差，是撚但啦

冇好，唔好跌車，圖呢

日本好似真係有

不過我覺得有時間就自己同架車洗吓，同佢溝通吓，佢會對返你好啲

想知rebel點裝車cam

但街車真係好多野洗

第一次應該1000就做?

500換一次先囉

利申我冇

頭先行行觀妖落乳新胎新皮新皮危到呢

聽日好似好天 希望開多D

我果部500 1000 之後每2000
第一次d油應該會好黑

我部1000，1800，3000，準備換第3次

CAFE RACER 唔裝 就黎夏天

日日100KM 而加先3000

我揸咗5000 換咗7次

去到home office前我都好準架

係呢排少揸

高速破風呀

你架車都黑銀呢塊野都幾襯其實

700幾800換我都差唔多要換，3800幾純粹懶

唔洗換咁密
btw, 用神油啦 10萬km都唔洗換

神油係咩?加個隻納米機油?

member]x盾油[[/member]

聽日食雞脾

澳洲新手想請教下
第一架車想買Ninja 400
主要係練熟手車同翻學用（條路好少車）
基本上暫時唔會揸好快 純粹貪個樣型
考慮緊2018 二手/2020 一手
因為澳紙跌到仆街
2020 忍400都係3萬3港紙
巴打們建唔建議？
定係買細cc車揸熟先？

忍4 其實都已經好啱新手
重要你話條路無乜車 我覺得可以去馬
如果2手有跟埋d改裝你係啱用既 價錢又靚仔
我覺得2手都ok啦
玩一排會想换嫁啦 重要係外國 大cc都啱用

澳洲唔係新手車都600起跳咩？
如果唔介意街車sv650係幾好選擇

3萬3喺香港淨係可以買爛鬼羊

澳洲咁平

我係咪睇錯 香港買成6萬幾

可以係澳洲買2部

高登音樂台條新片

劣

3萬3先得部為所欲為嘅勁戰abs

成班偽毒

十劃都未有pi喎佢

利申二十劃都黎十劃無女 十劃等運吉署開返筆試都2046

起碼係拎起咗支筆先啦
我買車都要同老婆傾咗好耐先買到

有車就有女

車並不是要來溝女的

多d溝通係好事，毒埋老婆落坑先係皇道

睇下幾靚

冇用, 佢話明唔會學

溝有棍小妹

呢樣真有棍小妹正

叫你喎

有棍小妹先好

三哥大土 去食個飯先

好彩我想揸果部個group應該全部都係麻甩佬，冇女唔使煩，有埋技術總監，成架車乜都改到

澳洲忍者有尾熊

邊部，我又轉

Forza 300，羊唔啱你

我想問絲打學車要買手套同頭盔
有咩介紹

我好早有睇個時係Tmax or xmax or ak550 or forza300

車迷迷，有好多女騎士手套睇

頭灰愈平愈好，反正實買過

通常揸呢啲車都係三四十到啦，又未至於話叔叔嘅

我係指forza 個fb group，唔是tg group

40咪叔叔

原來都有女車手，group已入，仲pm咗佢地傾過計，多野改到hihi

又唔係要我食，幾多路都唔關我事

不要起我底

捉到了

新仔想喺度請教下各位師兄
本人學生，之後打算出部棍車代步
咁我平時每日要係觀塘去長沙灣返學， 星期六日有時會過天水圍
我165矮仔， 想搵到部隻腳掂到地嘅
各位師兄有冇啲咩車好推介？
令外，我19歲， 燕梳嗰啲會唔會好貴？
我人工唔多 咁應該係買全新定係二手
全新嘅又怕未供完就轉車， 二手又怕整到仆街

除左算9數之外唔知講咩好

你係p定係學神，還是係連報名都未報？

26三保冇記錯同46係差好遠，就算學保都只係三四千（好似係）

買車有幾多預算，同埋確定買左架車之後維修保養都負擔到？棍車鍾意咩類型/有咩心水傾向先

得一年真心吹脹

每年買夠數可能有得續掛

今日天氣好核突 唔想出街去 如果唔係親自去問下都好

咁去第二間買頭盔LU

你每年邊有咁多嘢買

agger

一件半件佢先有咪當豪比佢

你d fd子真rich

richhhh

ho rich

HO LUN RICH

做咩姐你地

LM

報咗名 但係筆試比正苦停工搞到冇咗， 而家都唔知點樣
預算兩皮半樓下
維修保養嘅我自己都試小小有架撐，ok嘅
自己鍾意巡航車多啲， 或者次大陸嗰啲濕鳩電單車嗰隻款都得

但Kawasaki 個綠黑色真係扯晒旗

咁你過左筆試同考到個強制先再諗出咩車啦，分分睇個勢咁拖法，你去到廿歲都唔知出到學牌車，就算唔delay依家一take pass 都要成一年，有眼見香港依家多左幾多人考26

兩皮半都係二手車嫁啦我諗，平價棍車咪都係架支那cb190r ，再唔係我諗m仔囉，講真165就300車都正常冇問題嘅，不過呢啲遲下再算啦

2020 Ninja 650都係4萬6
澳紙今個月5.2 直插 4.5

ZX6R啦
趁佢咁平而且有排唔洗諗換車
而且坐落無R6咁辛苦

肯坐車尾已經要還神啦

入ktm 谷，吊走晒🖕

ktm果然世界第一

揸大羊就最好
全部都係已婚或者有女朋友既叔叔哥哥
好多前輩關照
揸羊既多數有女傳說係咪真

其實好合理，點氹另一半坐後面，張凳冇返咁上下軟彩你都有味

有女先渣羊 變到 渣羊就有女

想換個頭盔 睇緊shoei
GT Air II 定 X-14好？

HJC RPHA 11 又好唔好？

我最大concern 係置物空間
街車跑車裝箱又柒
唔裝既話條女要夾住個手袋坐車尾張硬櫈
第一次可能浪漫既 第二次...

街車跑車唔裝箱，就要行街一人拎住一個頭盔，我見過好多次

第二次佢唔坐，你一個人揸咪free哂囉

可以鎖係車度

一齊去街迫你搭巴士

鎖喺車度俾人剪埋偷咗經常發生，仲要頭痕冇頭盔揸返屋企

4千蚊*2

大部分時間市區通勤豪雀df150月供幾舊水

落冚會唔會好d

所以咁多人有兩部電單車就係咁解

咁有品味
上面見到有師兄問豪雀，可以趁呢個機會甩手

學生係玩呢d架啦 第一步部車 經濟上 技術下 玩返咁上下 上300～600

手拎撚0

撇除牌子，DF150係好車一部

dr160s 呢

大陸嘢會唔會爆炸㗎

應該係DF150改良版，不過百零cc係啱新手揸冇錯，不過到時候想升級換車會難搵人接手咁。

會落藍牙就 air2
唔會鷲x14 z7

X14 冇藍牙位??

又係攝係條邊嘪
Air 2就做走線位去比住srl2

咁要留意下先, 以為X14都有位擺耳筒嗰圓形位

豪爵唔會，其他牌子就難講

X14係有擺耳筒位
個要突舊野出黎囉

Neotec 2 gt air2 有做位擺專用藍芽

唔該巴打

上網看過一下 條呔幼到hihi 落雨嗰陣會唔會唔食地

gt air 用sena 個夾夾都唔會好odd,其他好odd,但如果捨得直接痴會好靚

如果未買
緊係買air2 用srl2

會呀，建議換過條靚啲嘅呔

我有藍牙了...
但都諗下買邊款...X14 有我鐘意個隻花....AIR 2 同Z 7 都冇....

政府恢復公務員在家工作安排
係咪年尾都唔洗考筆試了

x14鐘意咩花？

第3行嗰隻

藍色果隻幾好睇

今日好好生意 門口排左4,5架 下次先換

fb問下囉
我見個app又無寫1年 幾時到期

老虎頭唔係舊款黎架咩?我記得仲有紅色

希望唔好cancel路試，4月1考

ninja400 熱門車嚟
一嚟坐位低D有咁易跌車
二嚟因為熱門所以易甩手
如果你有錢買全新會低D
首先唔洗怕部車有問題先
同埋二手價都幾硬下
係一個幾好嘅選擇

澳洲有 lams scheme （類似歐洲A1）
新牌要 660cc 以下
同埋 power-to-weight ratio 要低過 150 kilowatts per tonne
sv650 嘅話 就要買閹割牌
街車可以考慮下mt07
佢 lams approved 版應該係暫時power to weight ratio最高

佢2020 new graphic

我前排睇，我見鬼佬問唔知邊隻色，我記得係舊post黎明明，可能我有幻覺

我google有紅色，呢款幾型，但佢實物印花少左d線條感如果d線條有凌凌角角記真係好正，型過姚走音

想問下點解2020 r3 已經有人揸緊，但2020 r6 好似冇晒聲氣咁。

同期發表既tmax 560已經到港，但tricity 300又係冇晒聲氣

R3 vs ninja 400，邊部車啱學牌多D啊。最好冇咁趴

2020 R6已經揸咗2個禮拜

有呀

巧型
想換

而家所有300cc以下既suzuki都係豪爵代工
suzuki同豪爵有好多零件可以共用
純代步黎講買得過

KTM色

gg左

好多你揸honda啦mm93

183 85kg
PCX150 會唔會唔夠做?

100kg都係咁揸點解唔夠?

都係gg...

上連登真係勿認真，聽人講下自己又唔查證下就係公海同所有人講
車迷城vip得一年期？咁我應該係vvvip，暫時去到第三年重有效

應該都似ggdiu..當儲住錢先咁諗好似開心啲

下星期記知，正苦內部d 程序好on9其實，777話停但部門仲等緊seo個d通知再等細個d分roster

如果頭兩3日仲未進入完全停工祝你有期

除左pcx 同級有乜選擇？

祝路試位巴打好運
如果講我 我筆試個期一早到左 比武肺一直延緊

有冇得考先得架

之前停2次我都有份，好在月頭補返考

咁好彩

唉，on9正苦第一水最好時機唔封關搞搞搞搞咁7多野又咪係要封

少d同人接觸大家身體健康為先，咁先有1得做世界冠軍

on9，又開返羅湖，弱撚智
再不斷輸入武漢班on9閪
咁樣只會有增無減

你期望佢唔做on9野咩?

心已死，大家少d出街把啦

ADV150

中型路試揮手 2月尾改期排到4月頭，而家又改學牌要過期了

中型易唔易上手？我打算考完26再報重型，之後就畢業，唔打算考掛接

46牌得年半未可以考大車
所以就走黎考26

等多年半瘋狂考哂佢

其實我最多都只係打算考到重型

有fd4月考筆試你噒有機無得考

繼續做奴隸，繼續搵錢比正苦玩
做香港人真係慘過屎

重型唔包小巴，直上大巴啦

還好，兩腳極力子其實練熟就冇乜難度
係考試路線煩，荃灣好難考

小巴唔係全部都要一更一更咁揸嘅咩

我之前考巴士都係考荃灣

想問下運輸處又唔開應該點申請p 牌？thanks

唔係要有大巴牌先可以上重型咩
我意思係考剩掛接
Btw你地有無揸開46？我自己到而家都係雪藏

考左重型中型先可以考掛接，大巴係客車，要另外考，考大巴就可以cup埋小巴牌，大巴同小巴有自動波，貨車就無喇

開返羅湖站啫

就係好似你咁無危機意識，香港先咁撚多輸入病例

開羅湖站 冇開羅湖關口
點樣輸入病例

學到野

Sor 自膠
但都係on9 一邊叫人唔好掃墓 一邊又開返比人掃墓

我都係，但巴士上葵盛冇乜野，得德士古道迴旋處叫做最難搞

中型入永基路...兩條闊嘅行車線要行4架車（兩邊死車+中間來回行車），仲要斜路，日頭仲要勁多其他貨車/小巴行...

星期三考重型。唔知咩環境

好好天 開胎一流

小心呀，近排勁多BBQ

我係新車果隻開胎 市區通勤可以灣左多小小

原裝車唔驚，不過今日郊區仲多人過旺角

遞表（TD590)
支票90蚊
所需證件唔知正本定副本
入落門口個投遞箱

有冇師兄自己識改下車，換下簡單零件？
可以點學？

ARAI RAPIDE-NEO車迷城定鴻興

邊度有現貨就邊度

鴻興今日唔開
睇埋御峰啦

首先入搵左你部車既爆炸圖先

班撚屌毅進狗原裝車都照勾，勾完check到冇嘢咪放你，累你幾個星期冇車揸，又要去山卡啦拎返部車

學強制有冇新手頭盔推介下

不要再說了 600rr停產先買r6

咁1000rrr啦

路試已暫停

無得考，完

想問強制試係咪都會停埋

5月中考老強

梗係停埋，沒有例外

死得喇⋯⋯
我訂左部1000rrr諗住慶祝強制合格
而家冇得考

巡航款邊車廠同型號好，哈利883？VN900?

清你係mlt訂？

我係銀x訂，話3月尾4月頭有，但到而家都未有聲氣，等到頸都長

那來的自信呀
冇牌出車喎 學牌出車喎
你以為你係海鮮 1 take pass喎

有冇ching有偈油介紹，岩岩過咗原廠保養
黎緊想自己試下換，
Thx

想有人教可以去愛車佬

me 強制車神快過mm93

係咪有齊架撐可以借?

齊哂，帶對手同碌9去就得同堡堡玩

好慶幸一早考哂46 26

尼巴係唔係考咗重機牌?

連登仔之光可以台灣揸重機

恭喜快啲買多部玩

新手黎緊想玩sr400 想問下咩途徑入手比較好同埋有咩要注意

今日換左
冇手套 下次去會自己帶
換filter 有支製$50 高流量$90
c fu 幫手鬆左螺絲同filter
其實唔難換

那有錢

照渣啦 應該冇事 , 唔驚
d utuber 都係咁渣
除學飛車

新手想出架綿羊，Tmax果種，但有問題
啱唔啱新手渣？
養佢一個月要幾錢？一星期渣一次。

痴漢mode

費事自己買磅呎 第時出去換算

老細定後生個個，老細好有禮貌但我應該學識都唔會自己換，我想同堡堡玩

係，同堡堡玩先係主菜

見到個大肥pat就想拍

老細係果個?
應該兩個都唔係 阿叔黎
堡堡坐左上個seat位到睇住我換

冇得考路試lu

我上年12月尾係MLT訂，今個月頭交車

卜頭就得，偈油螺絲洗乜用磅尺

有磅尺點都好過冇

慘 4月6路試依家乜都無

運輸署服務最新安排

運輸署今日（三月二十二日）表示，為配合政府宣布實施的最新有限度服務安排，以盡量減少社交接觸及減低疫情在社區擴散的風險，運輸署於三月二十三日起為市民提供的服務安排如下：

駕駛考試服務
－－－－－－

（1） 運輸署轄下駕駛考試中心會由三月二十三日起暫停服務，所有原定安排在三月二十三日或之後的駕駛考試（路試）將會暫停，直至另行公告。

駕駛考試排期服務、駕駛筆試（甲部試）、的士筆試、網上預約駕駛考試服務、重考生快期電話預約服務及運輸署轄下長沙灣的駕駛考試排期事務處的即時櫃台服務將暫停，直至另行公告。受影響的考生將獲個別通知另訂考試日期。有關駕駛考試排期之查詢，請於星期一至五上午九時至下午五時，致電聯絡駕駛考試排期事務處。

同問

靚盤貴哦，建議直版冇改裝

有冇師兄知北角有咩位長放得
遲下返工返果頭

兜過附近冇乜好位放咁
港島又好似比較多抄牌

aprilia rs4啱唔啱新手

我仲早過你訂

各位巴打
我新牌 舊款pcx想換軚
想問下係咪天使胎最好？
換一對大概幾錢先合理？

我4月1 依家啲堂都唔知cancel改期定點好

北角咁大

我Cancel晒 本身3月31考 Plan好晒密集式衝刺架嘛

老老實實，揸車係要靠練習，技術先會提升，你揸得熟合格機會自然增加。
好多人會趁而家冇得考所以唔學住，相對地馬路上自然少學車，我覺得趁人少少果陣走多幾轉操熟啲，好過到時又成村人塞住條路喺度練開停車

想問下, 有無人可以比少少意見

之前打8字, 練個陣連續打100個都無問題
但一考, 個官一企左係斜路底, 我落個陣就好驚撞到佢
然後一個都打唔到

有咩方法可以克服呢個問題

唔該

當佢無到

問題係你唔知幾時考
你依家操得熟 到你考前又要操返
除非你覺得買幾十堂無所謂 如果操得密 基本上2個星期都用晒十堂
個人覺得個關鍵位都係考前個2-3個星期

我都好想, 但次次一落斜就好怕車到佢
越近佢個陣越驚

好似你驚撞落個邊位一樣道理
早D寧頭搵視線

帶返頭盔 我自己都驚

囉有係咁試下

嚇撚死佢先
不過而家再排都唔知幾時先有得考

鰂魚涌會好啲

個心諗住車撚死佢，咁你就唔再驚

有保險，唔怕醜

我cancel唔到，新觀駕話要早10日改期
依家照練左先，不過唔買堂住，有得考就考，無先再算

唔怕*

佢應該企好遠架喎，基本上係你打8字範圍以外，你點解會驚先？

考兩次佢都係企左係斜路底, 我岩岩UTURN 個個高度, 企正係個8字最底

講真呢樣我真係免左疫
出去學車師傅次次都企係我會撞到佢既位置(其實係想幫我縮窄個8字)

只要覺得會撞就即刻擰頭轉走就唔會驚

我有同條女講, 不如你企個個位

如果你企個到我都唔怕, 我唔會再怕有人企係個個位

師兄好大仇口？
應該會驚到即刻拉頭制跌車

練果時放雪糕筒係底
睇住黎打
打到就慢慢收細個8字
練到就叫朋友企係度
咁就唔驚

我係無人企係到就無問題, 一有人企就好有問題

沙田路試呢排有無人一齊練

問過頭灰王，話預今年秋天

我都想翻新條喉做返防銹，mt03
預大概要幾錢？

正

因為你望撚住佢，你要望住你想轉既方向

唔該

睇落係簡約版嘅Z7
風鏡個鉸位好靚

唔需要太大心理壓力
有咩事既佢會識避
車速咁低無事既

帶左個頭會唔會冇咁亂?

一pat野叫唔叫亂

我地中海，所以冇影響

平時搵個唔怕死既fd企係考官個位度練, 考試個陣就唔會驚

咁同唔帶有咩分別

人地設計係抗菌吸汗 唔係幫你keep住個髮型

點解我見好多人帶完之後個髮型都冇咩事 但我自己就算有冇帶多好個髮型一樣照毒撚

我淨係知自己戴完頭盔之後個髮型會扁撚晒

如果吸到汗個頭應該冇咁油?

我都係咁

唔關油事 係比頭盔壓扁 gel左頭都一樣

長期cap帽跟身，一唔對路就帶

華懋交易廣場二期附近邊度有靚位

行到好遠
華懋交易廣場二期附近邊度有。。
除咗對面馬路骨位

北角道同渣華道都有

以為冇揸26，完全係唔Gel頭唔出門
而家慳好多時間同髮泥
長期帶帽

佢邊有咁撚高呀

屌你食個老麥都要po，佢個人生有冇咁撚苦悶呀

重睇佢sns嘅人係咩構造？

酒都禁埋。。cls
唉幾時先坐到上26感受渣既感覺

巴打係未強制?

未啊 有排 筆試無限延期

你連筆試都未考?

係 本身3月頭考

玩住賽車game過癮先

今日PS4新出咗隻TT

之前見鐵騎館有人share v6v8淘寶藍牙耳機，有冇ching有用？或者其他性價比高既可介紹

真，而家揸車唔gel頭。費事整污糟個頭盔內竉。
但我聽過用鹽水整頭，就算除左頭盔都唔會扁曬。捽幾下可以鬆返的。

海鮮個黑隼手機架幾吸引

唔啱，RSV4 1100 Factory先啱

買唔到R2 唯有等佢第二樣product再幫襯佢

佢唔係有賣咩？

forza裝唔到

原來係咁 嚇死我
以為咁快賣晒

唔該晒

依家SR400 好多盤，價格落係32000到38000左右，有分行吸版（2008或以前），行I版（2010年之後），吸版比I版更值錢因爲馬力較大同改裝難易道較低，車盤上28 Facebook webike都有，不過大部份車盤外觀多多少少有改過，最後買全原廠，不過個style啱你其實都冇咩所謂

我既SR

FORZA真係完全冇位裝
一定要裝橫BAR先用到R2...XMAX仲可以叫做夾係鏡到

Fb group有幅圖加咗舊呢啲嘢應該可以裝到

利申：偷桃

都要橫bar類

巴打呢架車係唔係腳撻？
難唔難撻？覺得好撚型

驚甩頭髮長期帶帽帶頭盔

SR400全部都係腳撻，缸頭有指示器過你知個死點係邊，同埋有減壓valve所以唔算太難，當然要少少技巧啦

就係長期戴帽同帶頭盔，所以甩頭髮都唔怕俾人見到

藍c 車cam 佬有乜好睇
我自己都有gopro
不如人人都放自己d 車cam 上黎啦

大家攞啲片出嚟畀Yaball剪埋一齊
引多啲人睇佢好過啦

想請教一下各位巴絲
小妹自問技術真係麻麻地，開頭瘋狂反車跌車，不過好彩前幾日又俾我pass到棍波強制，心郁想學牌出車，我都算大隻175cm高，想問下mt07對我黎講係咪太大cc唔啱我住？mt03會好的？
thanks!

想請教各位巴絲打，黎緊5月考路試，一林起考試就好緊張，驚打8字落腳或者出街落腳，但係平時練習就無乜野，有咩可以克服

07好抵買，你又夠高
自己諗下自己揸車性格啦
03都係好車

約朋友喺隔離比壓力你

返工無得帶帽

自問完技術麻麻都咁大想頭出07
施主你係唔係厭世

想問下各位師兄
除左連登有冇其他tg whatsapp grouup
小弟搵唔到同路人吹水

我覺得03太矮
07學保幾錢問咗未先

留言「此車太快未能駕馭」 放售期間出事
剛甩P牌26歲仔 駕戰車自炒亡
2017-12-26
要聞

畀師妹參考吓

學牌出07 建議你睇多次

要高就揸爬雞啦

爬雞我後座可能上唔到車

07 ok既，都多人揸
不過萬事小心

07 做腳車幾好，不過唔大改唔飛得，你覺得自己完全忍到手咪出，係要100%忍手，因為一個急灣就可以收你皮，好彩就個人total loss 完全唔洗煩，唔好彩就淨係部車total loss 個人得返一半，要諗點整返多都幾%出黎

出左名孝子車
學牌出07？學車？唔...嗯...噢噢

學牌出mt 09好d
因為多電控 易渣d

成年人嚟，由佢自己諗啦

瘋狂翻車跌車 然後學牌出車

乜整車唔使錢?

992

有錢就是任性

唔知話佢有自信心好呀，定係唔要命

學仔車都可以反車，直頭唔係技術麻麻

係好撚唔掂，仲想出部07

為你好先屌鳩你，寧願做黑臉好過

打8字就話啫
未出街都跌車反車已經知咩料啦
唔好話07, 出03都危啦
一陣仲走去學人唔掛牌上高速飛大山

買啦買啦
07唔夠上埋09、10
促進經濟發展，擴展殯儀業務

出街反車真係極度危險

一定唔好去贏車館

唔知點解如果相比出07，我自己好似會對樹枝皮架sv有性趣多啲

學牌出車好呀
支持